● Создать проект библиотеки классов
     ○ реализовать в проекте partial класс с partial методами, описывающий пульт от телевизора

● Создать проект библиотеки классов
     ○ реализовать в проекте методы расширения для массива целочисленных значений (int[])
          ■ заполнить отрицательные элементы массива нулями
          ■ выстроить элементы массива в обратном порядке

● Создать проект консольной программы
     ○ добавить в зависимости проекты с библиотекой классов
     ○ реализовать использование классов и методов из проектов библиотек классов

* Создать метод расширения для обобщенных массивов, который позволяет перемешать все элементы массива